小島秀夫係咪預言家？呢個時代最需要就係速遞員

咩都冇得出街, 靠速遞外賣收集物資